點解感情可以變得咁快

成日嘈交？

搞咩突然分手？咩原因

好多野積埋積埋 平時佢有講過我冇留意 有時既態度 慢慢佢覺得開始溝通唔到 冇錯正常時候大家都feel到好sweet好開心 但好多野佢講過我自己冇留意過 有日佢終於覺得攰

同你一鳩樣，八年半就咁散咗

女人改變係一秒

為何戀愛可以當做吸過半支煙

你明？

為左佢戒左煙 可能同朋友先會social一兩枝
呢個幾禮拜我食得比未戒之前更多了

yup

Support you
明明有原因可以俾我好憎佢 但係我覺得內疚後悔多過憎

在一起多久？平時有什麽衝突？
我覺得可能分手前一段時間都有蛛絲馬跡的 自己去發掘一下吧
愛和不愛都是累積的 好好想想問題在哪裏

巴打同你一樣
拍左1年幾..大家都好愛對方
想問下你地分手係電話定真人講??

真人 過來人一句唔好chur對方

都係剛剛分手了
當兩個人開始溝通唔到
慢慢就走緊向分手

有啲人話變就可以變，好似一啲感情都冇。
今日仲好開心講緊一齊去旅行，第二日就可以話分手，之後連旅行都冇去到。

有時候我真係唔知 後知後覺 大家真心愛大家 但係我未識做個好既男朋友 成件事搞到咁我自己都有好大責任